有個on9仔唔見咗銀包

嗰個on9仔就係我

今日大概6點幾係3m巴士到跌咗個藍色銀包 問過哂站頭都話冇人執到交比佢地

窮學生跪求好心人執到可以比翻小弟 錢唔見事小 個銀包係女朋友啱啱送

個款係呢隻

好人一生平安

推

求好心人

唔知開咩台好...

其實週不時有人開post話跌左野or執到野
係連登開po match到既成功率有幾高？

我都想知 但好人有好報

不如叫連仔開個失物台啦

同埋可唔可以唔好拉

推一推

多謝你

push push希望搵返

我都想有 啱哂我啲成日唔見嘢嘅on9仔

好啦
good luck

多謝巴打

點解次次失物post都係呢個標題
good luck啦

因為我諗唔到用咩名好

Push

push
唔見過兩次銀包 兩次都搵唔返

推推推